# Prototype

В репозитории хранится проект для демонстрации реализации шаблона проектирования "Прототип".

Реализованы классы:
* `Creature` - класс описывает сущность создание.
* `Animal` - класс описывает сущность животное.
* `Bird` - класс описывает сущность птица.
* `Cat` - класс описывает сущность кошка.

Все класс реализуют интерфейсы IMyCloneable и IClonable.
